Documento gerado sob autenticação Nº HWK.227.157.E42, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             426                  de  14/01/2019
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°44243,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ANALISTA DE TECNOLOGIA DA
INFORMAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MAURÍCIO ANTONIOLI SCHMITZ (Siape: 1140817
),  para substituir   MARCOS FREIRE MACHADO (Siape: 1683409 ), Coordenador do Núcleo de Infraestrutura
da Gerência Administrativa da Faculdade de Odontologia, Código FG-7, em seu afastamento por motivo de
férias, no período de 21/01/2019 a 01/02/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por 12 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
